工商銀行1398後繼無力

入左6.34蟹貨

我6.38
屌
放哂佢入1928 好過

我蝕緊十幾格，唔想放

6.1

買輪有肉食

食完個飯翻來6.2.

真係唔爭氣

翻番6.1